[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [172] 肝力是不會背叛自己

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹：

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

繼續刷肥

好彩夏日唔洗課

要追你老婆寶

慘

寶5L狐好好用

做一個精明玩家
唔做幫歐洲人推pool既契弟

留石夏日抽牙福

30粒龍牙，要狗衝了

新po lm
希望其他有係小圈子入面嘅巴打可以比下意見
唔該哂

奉上尼祿一大隻

有冇打料攻略圖?

清姬

留名

第一場就跌禮裝

啱啱先諗起,隻鬼好似計男性
拎梅芺車佢老味

LM happy

神父咁勤力

歐洲人留名

有冇巴打會玩dirt of empire

我愛你

講緊咩

痴線 快撚到

有係小圈子入面應該會知
我打咗個情況落「hi」果個doc

夏祭前，會唔會出個1.5第二章頂一頂先呢？
上年係第六章

即刻課定15單等夏日

好有米

我買唔到但我想玩

好耐未入過FGO POST了，留下腳印先

lm

睇返賴光個召喚語音
斷估泳裝版應該係ＳＡＢＥＲ

冇咁多劍石呀

新手留名

狂石就一大堆

劍弓槍就多多都唔夠

仲有，QP都係

真係好多骨 爽

無課留名

呢到D人都好癲

綠牛

泳裝靜靜應該逃唔過

Yes

橙牙

奶光 尼祿應該實有 我估會有黑貞

雖然骨都好吸引 但都係等丑御前先全力刷

課定就岩

唔係想賴神秘
但係因為關禁忌事所以方便直接問
雖然個禁忌應該已經通哂天

生態大災難

有排啦 應該兩個月之後

有冇刷料組隊攻略
有明有牙爆
禮裝就突爆三星同未突三星

課到d 日版itune 咭無晒

認命

90 埋奶光先正式event

丁滿與彭彭

丁滿與彭彭nobu與沖太分別暫掛咗絆同錢裝

係咪有bug
有時無左完越語音

我唔需要奶光...我抱住酒吞溺死就夠

why not both

媽媽好傷心嫁

未試過

命裏無時~

有一兩秒冇左音樂

課完都係冇

因為你課得唔夠多

D體好似好唔夠用

由ccc到奶光追左鈴鹿14pack

今次成功寶0》寳1

你有石

14pack先一隻06

如果奶光比一半size比酒吞 你話幾好

你真係on9得可以

條友真係唔識架喎.jpg

酒吞寶寶未發育姐

sor 囉

異教徒

不如分比呀福丫屌你

小弟講錯野 對唔住
自對一打膠

分條jer比你地班友

同期待有落差姐，宜家打肥上100lv

呢張又同上面巴打果張有少少出入

魚住

唔該哂頭先係小圈子入面有解答我嘅咁多位巴打
祝你地pack pack都中到自己想要嘅野

我黎

今年有改動過少少

新手第一次玩呢個活動

想問下朋友個到D禮裝點放好

淨係記得鬼島心臟跌落率唔錯

媽媽是好文明

CSOR圖出得好慢

=露科亞

唔識日文既香港人唯有等漢化crack

長玩小小薯招fd子，35個位

唔該各位巴打

183,818,817

詩乃 added
玩左個幾星期要人帶

感激

剛才小弟講錯野冒犯左咁多位
po圖以表歉意
唔會再亂講野

奶光同酒吞都係包到實一實好睇D

奶光係

c92 是咪有

清姬寶寶唔好喊

睇黎今個月可以完全唔洗課

未停得手，回幾日氣再戰

オレの勝ちだ

係咪現階段唔好爆石住?

放鬆d享受自由既感覺
想爆就爆

邊個阻到油王神父爆石啊...

轉左冬comi,夏得本同抱抌

想玩就玩
無謂就著就著

又沉1pack
都係時侯停

btw,係empire of dirt
【Fate/EoD】冬コミに向けて頑張っています！ 攻略できるキャラ・NPCは以下の通りです。
〔男性x女性〕 スカサハ/ブリュンヒルデ/源頼光/ナイチンゲール(NPC) 隻眼の少女/魔女/光武帝 劉秀文叔(NPC)
〔男性x男性〕 ラーマ/黒髪の青年/アストルフォ(NPC)

而家爆效益太低 等後面d關出多d先

咁依家都係專心打大鬼啦
不過狂成日集唔到星又冇爆擊UP好煩
定係用番黑丁

借人地老母試一場先

媽媽

抽左1pack唔中,留返啲石等水著

有時都唔知你地課乜
你話出新活動就話課下當支持下
復克活動都要課 我睇唔透

咪係lo, 等時復刻黑貞同梅林你咪抽

無課

月豬
利申 課左

未有咪課

你知唔知你自己up緊乜尻

Support禮裝應該點掛? 唔係好記得

諗住推個friend入坑所以送左幾個淘寶ac比佢慢慢抽
佢第3下10抽就出撚左5*
屌佢老味

石頭號都葡萄

又見證歐洲人

出貨就是原罪

今次幾頹
上次茨木打到後期都悶到抽筋
而家下個活動連續咁打又真係好攰

哼！垃圾大波老母
抽唔到咪抽唔到囉 唔想要呀

好灰

等18號抽C狐BB

你有咩咁灰 ?

加成好低 打隻600萬唔夠時間殺
好心急想拎多幾張溫泉 依家係咁打係咁打
一場打十幾分鐘咁..

今次成兩個禮拜
唔洗咁趕喔 ..

使唔使我幫你

btw加左神父之後好似好運左

留石等泳裝啦
反正都有大波老母

冇農具係咪要打到2046
定係上面果d關會出多d

會有十倍報應

冇農具 每日開驚清下體算

雖然都遇左唔撚會中,但又係咁抽,又想留石抽水著
on99咁

本身歐開，我唔怕

素材越積越多，但係根本無技石升上去。

招fd 一個位留id

我要吸乾歐洲人既血

唔抽咪得

141,095,282
求carry

等下啦
通常活動前半啲掉落都係鳩下鳩下
後半會易刷好多

875,521,438

有冇人知禮裝係小次郎定風越丸跌

想快d打野換QP
見到自己d人細細力 好苦惱

027,663,035
金色名

好非呀

留石等泳裝啦

本身都係想留石,但見到有媽媽就抽左一半,為何忍不住這手

我個fd sd咗兩張相嚟話佢20抽中兩隻5星
我應該點覆佢好
Btw我啱啱爆死咗

又嚟自殺式刷料？
啱啱小次郎跌咗張

正又可以係咁自殺

慢慢打啦
而家既關卡既道具掉落好少
等開新關再睇下點
我而家打300萬就算，600萬冇加攻禮裝打唔到

仲以為你係老屎忽一員

你地依家自然回體打定食團子打？

獻祭左佢d運先返黎

終於追到寶2
呢個月食麵包了

泳裝先加入

爆左兩粒果打fq,1粒團子
後尾係聽講最好留團子打奶光先冇爆

奶光關多料d

用左450石 抱到奶光番歸了
附送一隻吸血鬼

咁依家hea推

日版itun卡 你地係邊買

600萬個場d卒仔都幾易跌金術石
希望遲d個d 600萬關會有劍職既卒仔

術石不嬲係最低賤最易跌

有分別咩 要平就信用卡啦

都係好景,信和

場均一粒 修煉場

唔係封咗香港信用卡啦咩?

見之前公告封人 更加唔敢搵代充

封信用卡做咩
明明有錢落佢地袋
黑卡先會中伏下話

術石低賤唔係因為佢永遠係刷心GE副產品咩

新手入坑招FD子
203 508 258
carry 下小弟
成日要用街外人打冇寶具用 好辛苦

術石多到用唔哂，根本冇咁多人要升

我騎既石最多，不過呢次有金時比我消咁d

關香港信用卡乜事 佢封個d係黑卡

唔算係咩大腿 不過都加下
五星牛演係我

黑卡被封=叫雞唔俾錢
咁樣易明啲

Iphone點樣用香港credit card課？ 用dl過fgo嘅日本apple id轉區做香港入credit card都課唔到 好似super gundam royale咁bam左

轉區而家唔得 香港信用卡課唔到
Ios課就申請張jcb/買日itune

sleep

唔好個個都掛溫泉裝比梅林得唔得
搵條友掛係孔明到啦

講左高難度而家孔明

依家玩開一擊必殺
好少人會掛孔明

見到有個強國人
頭像係龍珠孫悟空
大聲叫人下下吹奏日本咪撚再打中文丫笨
突然覺得好好笑

因為我用騎金打, 梅林招紅魔放無乜大作用

仲有上次打茨木就話要用到梅林招全體無敵
今次其實隻boss一d都唔高難度, d攻又低
放孔明出黎仲好啦

屌你真係逼我課金

冇孔明

今次點砌一撃必殺隊
狂職金時?

你下下食豆....?
依家隻野減50% Q卡喎

用紅卡爆擊好過啦

我都砌唔到
因為要雙梅林先可以高傷
依家我明梅拉寶5金時同用紅放裝一下寶具最盡都係200萬
但係金時冇集星搞到有時一套轟落去扣少好多
用黑貞又冇剋職

土方就最好
之後打奶光就黑貞/金閃

唔洗食豆都好易打啦
一張相摶, 一張突爆溫泉裝, 一張未突爆溫泉裝, 加多張fd既突爆溫泉裝
求其打5 turn就ok

都係借緊NOBU

上年冇打
哪有裝

okay
下一場試一試

土方用nobu果隻全紅加成+孔明寶具，土方寶具210萬
如果之後都有爆擊就每下50幾萬

我咁耐得一個活動無打過
就係聖誕黑貞果個

我入坑果陣=鬼島最後兩三日

你地想我突爆團子放邊?仲有突爆溫泉同相撲 忠犬同扮雞我就亂放啦

我會試一試銀時隻寶五金時
應該會再高攻d

拉2都好打 克屬

掉落裝就是但啦 反正都係後備

咁我放落金時度
孔明溫泉同黑貞相撲,好就咁

我得閒先試下孔明雙梅拉二，因為我相撲未打齊

嘩臭閪
sl先
屌你老母兩下直接爆擊落我打手度

用左次離地隊打600萬
拉二既一個寶具+一藍一紅卡chain 只係打得54X萬
秒唔到

到時再課,已經太遲了

唔記得有綠卡減傷搵騎金衝左入去 打到剩5turn先完

梅明拉二快到傻
拉二紅卡爆擊已經一百萬一下
不過我係用銀時隻拉二

巴打fd list仲有冇位?
我fd list冇咩人放突爆團子

岩岩好刪左個4日前,910,436,128

JTHK added

真係好準

巴打有突爆奶光

打錯

add左

STELLAAAAAAAAAAAAAAAA

巴打.寶5 孔明

差d秒左隻撚野 嚇到我縮一縮

你有福了

巴打我都加左，幫幫手

算好彩啦
大把人想add銀時巴

我就黎想幫佢含撚
用銀時巴隻拉打就過左600萬
好感動

點止孔明

銀時巴仲有冇位

要慢慢刷料突爆張相撲先可以雙梅

非洲人留名

用晒啲存貨肥料去升媽媽
worth

唔知點解我隻媽媽比人打兩下就收皮
係唔係我用法有問題

唔好彩俾人集火咋話

狂不嬲都打兩下就死

發夢中小恩，仲要兩隻唔同樣
代表啲咩

冇人掛騎金相樸裝

一樣

因為-50綠卡掛

其實減完都唔係慢奶光好多

444都有人用

講真
拉二最快

齊裝了

上年未入坑，仲龜緊d 加攻禮裝

藍色係咩職 弓？

藍鬼係劍職

隻凜終於用得著

屌 封藍卡諗唔到點打

冇活動禮裝刷料刷撚到下世

阿塔

冇記錯後面D料多到唔恨

用藍豆

寶2唔到

唔係唔追呀

知你追到喇

我水著都唔知點撚算啦仲追

追晒兩邊冇煩惱

你

唔想打果d fq

又話唔抽

藍豆關有毛有種啵

第5張相撲係咪要打

唔係好缺依d

打分果度咪送一張

係咪棄左

另外招fd子 784,630,222

打分1張 換3張都係4張

del晒佢啦

自己去交換所睇清楚 睇多次

打得丁多

好惡

好掛住hunting

added

刷骨應該刷海邊初級
定係峠道超級刷埋牙

K字頭Add 左

sl1400 added

H字頭Add左

自然回體打森/峠道咪算

受唔住媽媽既召喚

LINE第二彈Sticker

第2彈line sticker

有冇人幫手買

買買買

第二彈正

多左好多gag向，易用好多

Stella有兩個

組合sticker

追到食麵包就有

397, 351, 816
4個位 加左留名

Sanyok

ルナ added

加哂

hkgchar added

LIHKG added

AN機放左入去冇反應

張3星活動禮裝可以打出黎?

打CASTER鬼用孔梅芙完全係屌打 得300%加攻都輕鬆打二百五萬

式 奶光d新寶具語音 無理由突登齋錄一句
泳裝一定有貞德同奶光

added
另一個冇位了 留返下次加

泳裝一定有奶光

好憎奶光？

騎金都得，不過要食豆

係人都知

如果打齊月湯
等跌多張先合晒佢定直接合完另外再補其他輔助禮裝(2030果啲)好

係人都知啦 證明我講ge係啱

盲生

老涼啱啱果個LINK有冇AN版教學

圖都有埋係冇流出

張圖假 消息就真

咪講緊發佈會果張冇流出

月豬點做野 就快1點 隻野都未死

d料都唔吸引

劍鬼應該死得好快

仲有凜

劍石

雖然係藍色, 不過都試下用二家姐先

佢一出我就刷佢老母
但係又要留畀奶光

今次活動冇fd 掛禮裝

廿抽先得一隻奶光

利申0課

扑撚左

泳裝一早講左有啦
咁都比你地燈得走既話就勁

On9 ! 你儲20抽有奶光，你就收聲啦！
呢度有人8-13pack先有一隻啊！

洗唔洗鬥BOX呀下屌你老母?

唔好燈走啊

使乜應佢

又一符大爆死啊

可以とどめ隻綠鬼了

慘絕人寰

25000血
殺完送一符

又quote on撚99

仲quote

渣ga五小

我唔洗抽 奶光係廚房煮緊飯

La字頭?

一上黎又有海豹
撚都費事

梳

綠鬼死左

等睇新關d料點刷

主線有咸書

其實無視佢咪得囉

yup 岩岩追緊POST

強度廚係咁

今日抽出晒三隻衛宮

金膠

直睇再睇返，預告左3隻水著

added RO 字頭

衛宮就黎全家都5曬

一早block左
慣犯黎

最後有得到目標
不過前後係蘭斯>紅A>黑A>老豆>媽媽

清有冇fd位加下

應該扑埋quota個d先有用

cls

入緊GAME陣間俾ID

果幾關好多書頁

嘰！

新關有書頁？

主線

290,754,122

終於中奶光

風頭火勢

Added

ADDED LA字頭

一睇以為妹紅黎

大王

又要爭母狗嘅位

藍字レム，岩岩加左

金閃又要出動

ADD左 RO字頭

added char

點解要打c狐bb

比個機會你教訓佢

鬼唔食沙煩特攻

塔狂跌雞毛～！
正！

新衫新技新寶具>L狐
今年女pool應該都係貞 尼祿 奶光

唔係臨急先黎要升教授下話

教授d料

唔食咩 我用南丁又食到特防既

佢d黎無可能臨急升到

其實金閃都得,不過唔算快咁解

唔算慢啦
費事又分隻人出黎打C狐

奶光啦

人形

南丁果個係人型特攻防
金閃係servant

這些機會不屬於我的

868.007.464 thanks

雖然好攰
但有兩條體用又真係升得幾快

殺式送嫁啵

今次活動終於有台主換

冇5星掉落禮裝係咪下世先換得晒D野

開左兩日炸CHING

上年抽都冇抽過咪又係拎齊料同禮裝

活動期間係時候招下fd子

利申 會一直玩

感覺好遙遠

好多書頁

ADDED 個名RO字頭

用莫教授配茨木食埋惡＋攻一人一下200萬
梅林用魔性OC500% roundround教授Crit 100%寶具連射好爽

太蘿同埋冇左冷若冰霜既感覺，不了

新關主線咁多書頁正阿

想睇下你配置 我用教授唔係幾順暢

二家姐

起身一抽 精神

屌喇星你又多一件

比阿寶休息下啦
就係你地搞到佢死左
仲要死左都要繼續出動

唔知係咪幫凜B配埋音

1PACK就想中, 真係想愴你個心

正 即刻試下
Thank you

奶光寶一都輕鬆600萬
Btw原來奶光依家有三個唔同嘅寶具語音

病嬌mode好正

好肉赤

用左幾多加攻裝
唔落農具要1TURN KILL真係易過借火

點set先會唔係靈四做icon

其實奶光除左波大d之外係一無是處囉 我唔想要

saber. added

咪又係同一個位到SET

男人傲嬌好難睇

Servant Profile 拉一下張圖睇下

兇骨

奶光

牛御前mode

奶光既大奶奶係我

原來可以拉 thz

比達真男人

兩pack囉

377,831,015
3個位 求 carry

見到個名都唔想加

隻酒吞寶寶好似食左藥咁

叫我牙

發覺用凜穩定好多 再見教授

有midway隻寶5弓呆真好

都係用鮮腥咕咪掃

月神個寶解點開 絆5?

入2家姐，我信

靈3絆5

又要家暴

ADDED

WHY扎比

打老婆,血案

我要書頁呀 差2張

我矛土方牙

佢打完就會被人玉天崩

諗唔到點打 上啦武藏

假凜寶具台詞都唔同左
泳裝假凜

係凜B

夠膽就出

本身都同泳裝冇分別

月豬咪又係照俾錢

2周年凜B

042,519,074
2個位 想招下C狐大腿

冇剋職都係好難打 用弓呆掉豆算

真係有劍石

915,234,900
求奶光fd子

跌率唔錯添仲

上年練二家姐打完鬼島無再用過
而家拎翻出黎

總統隻100lv二家姐

想同奶光啪啪啪

仆街
用左隻法老王入去打600萬

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

つまらん。この程度、余が出る必要もなかった

無野了
照贏

有冇新攻略

我都係用閃明梅打 不過好慢唔齊禮裝

save低張圖啦

d低lv fq入都唔想入 但有個數字係到又好礙眼

師傅真係好撚索呀!!!
好想扯開佢件初，一手扯撚爛佢條底褲 !!!
一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!!
條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同?屎全部奶乾淨!!!
連佢?邊D油都要奶埋!!!
兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!!
再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時，
再轉身用100%力度一野屌落佢個淫?度!!!
之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己D屎!!!
屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個?度係咁了!!!
最後插到個?最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

瘋狂刷兇骨

x2

百鳩幾條，俾你拎去煲湯

新語音好正

好色情
老婆婆嗎田裏森糕圖標炸巨嬲埋秒竹

有冇來源

強迫症

升完酒吞仲有3百 唔知做乜

得百鳩幾條邊夠用

半個月前刷左300粒瞬間冇曬

而家乜料都有 係無技石

只係想要多2張書頁姐，係咪咁難呀

多多都要

計左數啦

鳩試用444 信長打600萬
差最後幾十萬打唔晒

正撚到

訂新個隻好過

好心

都食唔到特攻d鬼

佢已經放棄左

買左我都驚佢返黎比海關拉

038 889 103
求大量大腿

本本重驚啦

天堂2

正係媽媽都清左啲骨

狗也不屌

抽到先講啦

刷唔刷劍石好呢

打左幾場都無

要狂石

1場2粒

全部都要

屌你牙

想要新沙煩

課

好想chur下

Niggar啱唔啱

914 721 093 求2個朋友仔

試左幾場
都係B叔最好
一個寶具chain 558萬傷

求大腿
451,174,011

都無出新角

齊舊鯖

有新教徒

食左成百支骨,身仲有百幾支但都唔夠用=

骨同牙永遠唔夠用

幾時改良refresh好友粒制

我都唔知食左幾多骨了 但係仲有好多 仲有期我去過刷xg

整個親友系統,個個SET晒三巨頭

慘勝中奶光

唔好問我抽幾多

實俾老婆屌死

黑明狐無雙

痴線佬

一個人類惡
一個就gay佬

痴線

係唔係因為啲杉升哂 所以唔著

其實講咩 唔識日文

愈黎愈明目張膽

刷咩先好呢...

温泉裝掛月神定午餐肉多D人用？

瞓前一貼。

講緊master啲衫本身有啲升爆就晒左啲exp
升其他衫又有撚排都升唔晒
所以唔著
好似係

Cls

打極木曜都無竜の逆鱗出

升爆哂魔術禮裝，所以要唔著衫訓
但係又凍，話想同阿福一齊訓暖D
其實都係借D兒想格劍啫

阿福:清完體 訓教
GD夫:呀 好凍好凍
阿福:做乜撚野呀MASTER
GD夫:好凍呀俾我入黎啦
阿福:咁你就著衫啦
GD夫 MASTER裝MAX LV左 再去關就會蝕左D經
阿福:我明 但係都有其他裝可以著架嘛
GD夫:其他都MAX左啦 所以唔著衫
阿福:咁都得
GD夫:其實我淨係想同阿福一齊訓
阿福:唉算啦入黎啦

利伸 靠估

每次all in完都覺得空虛

如果刷凶骨你地會打邊關?

係話升埋其他果啲唔有撚排升,其他好似都啱

睇黎今次活動之後，全sup可以90lv+30技了

等佢緑鬼再臨

上級多骨打啲,好似

用最初件master衫都夠單挑蓋提亞
仲洗升其他衫咩

試下先

我真係好廢

你有魔法卡同肝

好難打
次次都打唔死

新stickers

突破萬八

用弓呆食完豆射爆條柒頭

回回都有寶具出咁濟

今關用弓呆好過用土方？

哪有弓呆

肯定土方好

點樣就咁搵呢張圖出嚟
想要成個系列

等多陣就有人流出

用手機上連登 拉拉下

將Fresh Grad 睇撚左做Fate Grand

中毒已深

進入8奇思想領域

新手想問黑貞應該用2030,相撲定月之湯治
隊野主要係黑貞 安徒生2030 同梅林2030

我屌你啊鹽川
成20場得4粒金劍石

我打綠色打左成十場都冇石 當時我就知唔應該食飯糰

相撲

thx

尋日打左八場定九場
差唔多場場都有
睇黎今日要還番哂

前後打左15場得2,3粒
食黎做咩

15場得1粒

綠色個隻都叫會跌
今日呢隻打咗10幾場1粒都無

好難跌下 打左10場得2粒

057,498,276
空左兩個位
睇下有冇人有興趣加

パズルadded

OK
加左兩位

相撲係咪唔跌就突唔爆?

唔係

我見好似送1張 同換3張 LAST果張要點拎

換4張呀

換4 張

有冇AN機版嫁?

打少d丁 大大隻2字都睇唔到

係唔係要用電腦先整到
放工返去慢慢參詳下

點解我得3張換

...最頂嗰個可以換兩次

黑箱換2回啊文盲

屌 眼殘

1張 4 5星農具都冇 刷到2046

金卡！！！...

恭喜 獲得niggar一隻

我係咪眼花，今朝先有人問同一個問題

上年我冇農具爆咗5粒金果就換曬嘢

人類總要...

爭一隻先寶五到黑A

羅剎級遲下先有！

瘋狂打丁

all in20號

妖尼pack up 多到唔要

5黎做乜

黑a型囉

我30左黑A架
仲有比左個聖杯

唔是掛

總有市場嘅

百貨應百客

屌你啊鹽川
我要金劍石啊

once you go black

黑A不知幾型
你地唔識野

咁我又認我唔識欣賞

794014671
加好友
冇fd裝活動禮裝
打鬼r j咁既款

一諗起黑a, 就諗起會員土狼同佢d 柒事...

不了,希望咸川冇moon post

本身只係人種問題 遲早睇慣
衰在有個會然太柒 影響觀感

用好多心機同篇幅救佢人氣

我睇錯左條腳鏈紅黑A連埋左

咸川又成日up佢

黑A你真狡滑老是常出現

依個係真
好似自2月尾出之後Pickup左四次

我第一隻五星
終於

寶五未

有冇手足有位

我未加你

你地幾時產生了黑a冇pick會唔出既錯覺

一早寶五左
三次保底抽都係不孝子
依家絆Lv.8

見到有人整咗

hoball

thx for share

nobu今日係咪用nobu射爆技喰丸JJ

未係me出場嘅時候

媽媽殺手

個fd係日本搵唔到nobu話周圍都賣晒

中左三藏
係咪打殺先叫有D用

me

單體寶具
2連如來神掌
波

009,032,542
萌新求大腿

ADD左留名

最終幻想

海邊的八幡added

收到風 泳裝有黑丁

唔想破產

法國冇咩人掛3* 禮

真係出應該可以衝破單月營收紀錄

有無人可以carry下細佬？

551,363,488

me有so 掛咗係槍到 重登咗

到時又一片愁雲慘霧

794014671
加好友
求大腿
有廿幾個fd位

600好難打

你需要一條寶5大腿

諗緊抽唔抽新泳衣
我想七、八月食飯食好D

陳煒霆佳add jor

求carry，加左留名～

毎次刷劍石例排會刷到燥底

已add

我堅係覺得會送泳裝南丁
利申: 直感 A

我都求大腿 , 新手岩岩玩返
有冇兄弟幫幫手
018 564 936

我驚佢送男人

送阿福

我都係新手，多多指教，最終幻想已加

廿幾pack
第一次咁癲

依個post好多油王

戀母辟

咪臭係

好多劍石

大波不了

終於見禮裝 happy

咁快打成億

新手同士 一齊加油

琴日到依家未訓過教 我認真
一路做下其他野一路打咁樣

勤勉

多謝課長讓我玩遊戲

唔洗返工咩

要啊 直落lor 企巴士都恰著

痴撚線

刷羽毛快D 10埋孔明招1技

勤勉到呢個境界

不眠不休玩fgo

唔好唔記得神父隻小莫絆十左

係愛

咁快玩爛左 ...

咁勤力

棄坑型鬼父已add
玩左個零月only
570,122,641

有無大神可以carry下小薯
玩得兩星期打劍鬼打得好辛苦
728 601 489

呢隻由頭打到落尾正常

sinoalice 個氣勢開始弱

回歸fgo

90lv關先係真正嘅開始啊神父…

我不嬲都話得fgo可以長久

已經hea住打 呢到大把人琴晚已經過左一兩億啦

多謝大佬令我有得玩fgo

我有錢都課到寶5 好撚正呀

劍石需求過重

的確係幾好跌 十場八粒左右
禮裝講講下都跌左兩張溫泉
咁樣有傷害 自然有心機打

齊格呢條垃圾拎去人道毀滅啦

點解我打4億幾一張都無跌過

隻濕鳩月神差成萬絆先絆5 點搞

放返入倉

肝帝 咁快達左陣

打左2.3億
無跌裝, 六粒劍石
屌鹽川老母

全職FGO

為左差個幾粒雙晶打到去億五姐

成班老野

其實都幾勁
全職不特止
仲要係唔齊裝情況下打鬼島
我齊裝都打打下無咩心機 ..

話說hunter又連載返

好想比大家姐二家姐用魅惑的美聲耳語我

隔離個肛塞post好癲

睇到個title 唔敢睇

一開始打真係好冇心機
對新手太過惡劣

實際上你只會俾柒毒肥仔係你耳仔邊用假音扮二姐

Ntr

J圖+鬼父post嚟

MIKON

唔想為打素材 等最尾要換齊野先爆果打

其實你地唔洗番工嫁咩

照玩

番工先最得閒

番工做到隻狗咁

MIKON~

真 唔打機唔知有咩做

扮工有野做架咩

細細個就識咁樣搵錢 有前途

有冇人知幾多舊金肥先1-90
冇大成功 D肥唔同CLASS

lin pls

好撚多

同class大概係350~380
唔同加多100

爽

十五粒金果左右掛

一個好友位
加左請講聲咩名
大家做個朋友
141,095,282

力架教教豬

已經爆左

一早知你真叻架教假龍娘教

凜絆9了

岩岩又比人del
依家有兩個位

件事唔係咁架

當日比龍娘教讀逐出走上歪路

慎入

加左 憧紅
多多指教 教下我玩

明明係閃閃教

想肝完劍女人先肝FGO

checked
你教我玩差唔多 你有黑貞

好耐之前抽左係度
有一排無玩 而家先岩岩開返咋

checked 你地個鳩個都有黑貞

又有PAD巨頭入黎
台主唔招呼人

台主 客人到

唔係好識用黑貞 玩到好低攻咁

黑貞好講配置 你咩隊

全game最高攻玩到低攻
有星開技就係咁簡單 唔升技就幫唔到你

升技同雙梅林，冇梅林就練低星有紅魔放既角色

係安徒生

係南丁

莎士比亞

我無黑貞都30隻安徒生呀

討伐應該抱咩大腿？

金閃定土方

金閃個沙煩特攻好似食唔到

咩特攻黎？

HI

咩紅魔放全部都係假
對黑貞最重要係星星

萬人票選「最期待的2017年7月新番排行」：第3名Fate/Apocrypha、第2名終物語、第1名芳文大法好！

幫你放大埋

用2030?

A1 係業界良心

最失望新番

故事已經Fate最廢,仲要A1搞

ys 輔助用梅林/安徒生

新手真心唔明
講緊日本角心個buff?

收到 會盡快升

慘槽動畫化

PAD巨頭叛變

new game

邊個係PAD巨頭

入黎轉你粒G

沙煩=英靈

雙C狐減技能CD真係好鬼勁

你部手機爆炸未？

開幾次就殺左隻大鬼啦

跪左大半日玻璃，膝頭冇事嗎?
殺左腦婆咁多次

一夫多妻去勢拳

金閃寶具打英靈特別痛 ok?

晚晚都無飯食同訓廳

x1.5

本巨頭雷達又出現 唔見喎

不嬲唔殺C狐直取大鬼

好多大佬

又一個巨頭

C狐BB:

我好仰慕奈奈醬...

虐妻是壞文明

我要收返今日話劍石易跌，打左全日跌得2,3粒

易跌

咁我見打頭幾場有2,3粒呀嘛

X易跌
O比你打曬

47場跌左10粒 差唔多5場先一粒

劍石掉率唔錯

相比起羅生門

5場一粒計返開其實都差唔囇既

七場一粒都冇

留力刷狂石

每當想起阿福

我打緊第三十六場
暫時跌左六粒

已經上左色

1/6機率 都幾高

鬼月C92出FGO本

我細細個就j佢啲本

邊間廠

買!

咩黎?

太多fgo本 可唔可以出番mh
我唔想到時朝早睇到夜晚都係媽薯本🤦🏻‍♀️

角川出 但應該搵廠代工
詳情未出

鬼月

留返d錢買膠好過課金抽data啦on(

我d錢拎哂去買綠膠

買買買 買買買

有無網係介紹每隻英靈應該點滿邊個技先

貞德真係咪搞
枝旗大到 而且買左白就要買埋黑

補

武內臉

春

d八哥係邊度搵返黎好正

上嚟問最好

好撚毒 搵個男人中和番先

舊劍真係幾好J

唔要基佬

勁唔勁

溫泉爽啊
相撲除左換之外係咪唔會跌 後面d關？

會
隨機

幾時會出伊阿宋

人渣 不了

神父保重身體牙

頭先小睡片刻 依家等食晚飯

c lily幾想要
信長巴add返我得唔得

依家先食晩飯

....

終於

滿咗lv 未搵到人斬

乜都mo 咩都升唔到

Source:

頭先去左訓教咪冇食到lor

我想問 每個月綠膠換個D係咪最好都換哂佢黎升LV同升能力

今次活動送好多QP
不過頭先30左不孝子就已經即刻清哂

好勁
must抽

係 平時得友抽/活動先有四仔食

淨係用過兩次+2bp團子 留力刷奶光

成個牛郎咁
不了

有排先再up翻

夠殺死唔少gay佬同腐女

你用哂唔係會用石刷咩

想抽到寶5
如果今次成功升職就課返10pack

源頼光有乜刷?
除左狂石之外

me兩樣都唔是

會 但而家連團子都唔捨得用

咁你之前又斬我

連續復刻兩個鬼活動
巴御前應該不遠了

得番八粒金團

淨係記得活動金銀銅料都會跌 素材就唔記得鳥

OK got it

咪講過你一日前.. 似係你個陣比個ac 係朋友到

快點強姦我

接住落一係1.5章, 一係Apocrypha Pickup
有排都唔會巴御前應該

隻黑肉唔係綠卡sup 銀包應該唔會出事

餵下貓貓